依家歐超聯要搞到成功最重要有冇球會背叛

老球迷一定記得g14
g14就係14間豪門球隊組成既組織
當年就係因為巴塞背叛.換黎解散
最終巴塞得益既大家都知.就係歐足總不停送黑哨比佢地
後生既可能唔知道呢件事.明面做暗面都要做出黎

依家帶頭果個係皇馬做主席
曼聯.利物浦.祖雲達斯呢d統勁旅做副主席
但要搞得成.就真係睇有冇球會好似巴塞咁又玩25

G-14（2000年－2008年2月15日）是一個由歐洲頂級足球會組成的機構，曾經於2000年至2008年成立，在2000年由14支歐洲足協頂級球隊成立，以建立一個共同的聲音與UEFA及FIFA談判及爭取共同利益。只有獲邀請的球隊才可以加入成為新成員，在2002年增加四個成員使成員數目達到18個，但G-14仍然保留原有的名字。於2008年宣布解散。

G-14的成員橫跨歐洲七國，共奪得約250個國內頂級聯賽冠軍，同時亦獲得50屆歐洲冠軍球會盃或歐洲聯賽冠軍盃中的40個冠軍。